真心，做場戲斬狗唔驚破窗效應？當日第一班玩火既都好似係鬼，結果冇輿論不特止仲個個跟住玩

...

等陣個個有樣學樣

。

.

condom

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

收到風

依單野接JOB個休班警收左六十六萬安家費

斬人三個係X和頭馬 每人七萬

已FC 某銀行職員查到轉賬記錄 錢來自西環

驚就唔好出街啦，你屋企人都記得小心啲啊

親手打開潘朵拉的盒子

聽日唔係endgame
仲有901 和你飛同三罷
我地要抗爭到底

咁易斬到

我都唔明點解勇武要打全裝狗
學下野

班狗有排受

因為我地既敵人好蠢，根本唔瞭解香港人

佢唔會驚，因為警察只係棋子，用完即棄
如果呢單野係自編自導，肯定警隊大把人唔知
激嬲佢地令警民衝突升級，然後賴哂落示威者度

鬼帶頭衝>個個唔驚衝

鬼帶頭玩火扔磚>個個跟住玩

鬼斬休班狗....

原來鬼先係帶領大家升級既人

戲假還戲假

鬼你老母

班狗智慧邊諗到咁遠

示威者唔係共*黨
警察被斬唔係抵死
同警察濫權一樣係社會既悲哀

學你老母

我都收到依啲風

已fc

汽油彈都係68個日狗帶頭掉

之後係點？

如果警隊大把人唔知
我肯定係驚多過嬲

始終麻包袋暗箭難防 捉唔晒

佢地有智慧就唔會搞到今時今日咁樣
應該真係會繼續
各位狗狗小心啲啦

咁講姐

好明顯啦屌，斬咁細力。

屌你老母比真勇武斬? 你直入ICU 啦

焦土

真係on9無樣睇
讀唔成書都真係蠢啲嘅

快d通知身邊藍屍親友

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

起風了

鐵打的衙門 流水的官
死左一批, 大把人爭住上

你睇之前啲雞尾酒都係大陸人手上搜出黎
香港警察成為condom唔遠？

都講明係Condom

諗落如果係自編自導，應該係中共私下搵人做
咁樣效果最大

留名聽日睇個個話斬得好，返學啲仔女俾同學問你老豆老母幾時俾人斬死

傳聞係唔記得8月定7月尾邊日 鬼帶頭扔入警署燒車

結果之後每次都有魔法師

樓主係中計撚黎 起完底就知

push

大家要廣傳

或者斬唔到老豆斬個仔都好

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呢次中計都冇問題架 麻包袋始終都要做
有人開左個頭咪仲好

政府可能真係想用緊急法都未定可能同中共有新一步行

查一單咁既案 係要好多人手 鑑證科乜乜柒柒

如果日日有幾單 查都查唔晒

佢查=又要有人番工=放工又比人搞

好快就崩潰成個狗隊

除非佢調公安落黎查

要做戲 我地都阻止唔到

所以對示威者既行動係冇影響

驚咩
斬傷斬死都冇所謂
政府不嬲都當黑警condom
最好死多幾個添呀

梗係唔係啦,再咁落去實有D人辭職

仲要係少OT錢既文職

搵得2皮幾3皮,有生命危險喎

呢個政府由6月9號到而家有邊一次係行啱棋架

就算唔係收錢斬
多數都係爭人錢啦
警察黃賭毒總有一樣中

亟傷敵為上
先會有呢個效果

做condom係咁慘架喇

手足落手 就可能唔係入廠咁簡單

份糧包埋承擔生命危險架
唔係你以為佢地既工作值呢個價？

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

真

佢地以為份工就係日日係差館hea打機 休班叫下免費雞咁就2皮幾ga la

好難證明喎 除非示威者捉到果3個刀手

多謝哂

狗狗要用隨意門番工

如果係自編自導自演嘅話毅進狗係真無腦on9
咁搞法只會令前線驚
高層狗有咩方法可以話比每一隻狗知呢單係自己搞出黎唔使擔心
所以結論好簡單
自己友做嘅好波，黑驚死一百萬次都唔夠
狗自編自導自演嘅係佢on9
令藍衫condom驚又可能有人借鏡
中共做嘅就抵L佢地死
話左係condom架啦
想偷雞出解放軍
除左係示威活動中有已經失去戰鬥能力甚至被制服嘅狗比人當場打死先有機
呢類陰招係無得呃人

槍房 傷心柴 多數都個底花到仆街唔撚理果d ga la

啲血都唔知係咪人血，可能係豬肉。死黑警又作故仔。

兩邊斬人都係無事,百鳩幾萬人鬥砍格劍

我發現同啲中計撚咁溝通真係Work

例如:

🤯：林鄭今次就係要激嬲你班勇武派等佢有籍口立緊急法，唔好中佢計啊。

🤔：傻啦，林鄭今次就係想你哋有咁樣嘅諗法，佢就係想你哋咁樣諗再幫手勸退勇武，幫林鄭平息件事，唔好中計啊！

之前燃燒彈案，炸彈案，全部係大遊行前一日爆，之後全部不了了之。

自編自導後果自負

都唔明 點解狗仲會諗苦肉計

民意都firm晒 本身出黎果班既民意都係打撚死d狗

多謝警方提供教學

唔理end唔end game，真係唔該大家諗下
唔好硬衝，唔好送頭，準備充足，諗好退路！

中西區戰事回顧

Condom仔

萬一d人發現輿論無影響

就會有一班本身唔夠膽做野既麻包師
宜家夠膽出手做野

巴打我地同一間銀行
（勿相認）

黑社會成幾個月成日斬人,警察一個都捉唔到
而家黑社會斬埋警察都唔出奇啦破窗理論黎

帶頭搞事 帶帶下帶到贏撚埋唔知點算好

鬼帶頭麻包

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

有第一單
就會有第二三單...
poor popo

林鄭仲話件事平息之後點點點
真係睇得咁簡單?

Fact checked！ 佢個fact check 係堅

班狗戇居唔係今日先知

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

完美示範我們都懂了

D警犬真係唔識架
老老實實係香港搵把刀真係有幾難

手足千祈唔好做到咁盡啊

做真係唔難 點唔比人捉先難

不過對於遺書都寫好既前線勇武們 坐廿幾三十年算係咩

岩岩發夢問咗個fd，堅料，你個fact check 都fact checked

其實唔駛學, 啲鬼免費幫我地做野, 坐係到收成
記者會講清楚唔關示威者事咪被人老屈就得

葉政淳:即係食粥食飯就睇大家聽日咩表現，緊急法一出，法治立即玩完，香港經濟立即仆街，攬炒成功，可以引美軍入港喇。緊急法唔出，即係二仔底任你屌。

公就示威者贏，字就政府輸。

大家聽日畀啲心機，勁揪啲。

連登仔：等摺被等到瞓
黑警：等麻包袋等到瞓，自己嚟返劑先

Fced你個Fc

點都會扮拉到人，仲要同示4者有關

高級個啲點會驚
出事都只會係下層

個個斬咪開始有輿論

有可能
我都有同學係犬，都話真係開始擔心

用番佢地d口吻
如果驚犬記招話懷疑示威者做既
記者請記問有冇資料証據顯示同係咪著黑衫就當係
咁d餓底驚犬都係黑衫架啵
如果死左係咪要要受害人主動報案先查

你咁講都有道理,冇人夠膽做係因為言論譴責,依定政府幫手開左個頭,變相幫某d勇武試水溫

今次係好兇險，唔理係咪有劇本同邊個做，黑驚圍內群組一定吹風屈示威者。黑驚發狂就預咗，另外呢邊大吹endgame風，如果兩邊人都失理智，隨時一發不可收拾

而且要就的事就係全力讚賞斬狗嗰個人

仲唔多謝阿sir

真 又俾人走前咗幾步
我地次次都對full gear狗 唔知仲乜
應該俾班刀手笑鳩到我地面黃

樓主住大埔 去同香蕉糖隻揪搞掂佢啦
靠你呀隻揪王

小個個都知道咁上下時間附近會有休班警

Stalin 一開始都有做鬼，俾料沙俄警察Bolshevik推翻埋沙俄

呢個政府有腦架咩